元朗 入嚟認人 有手足俾狗拉咗！

元朗 入嚟認人 有手足俾狗拉咗！

2142 開心廣場對出被咬人士 鄧梓峰 (同音)

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

推呀
認人

手足

push

巴斯

推啊！